文宣小組可否整合今日發生既事 明日我地去派傳單

係我要返工
但lunch time 放工時間 我唔想香港人再乜都唔知
我知大家都好嬲

推

有無巴打可以幫手整合做傳單 聽朝係公司print去派

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！
推到有811事件整合傳單

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！
推到有811事件整合傳單
0
0

721 811

可以幫手派

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

屌 真係興𠹌到仆街
黑警 我一定同你地誓不兩立

大家聽日一定要keep住到火
我金鐘返工 會出去幫手派
大家要出一分力

推 18區自發派傳單

收集文宣 18區自發派傳單

政府莫示民意 叫警犬扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警犬更強而有力
林鄭卑鄙無恥!!

推 求文宣整傳單 我聽朝就會去印同派